要睇微辣就咪撚認黃

利申以前睇開
微辣呢啲澳門人揾錢至上就必然，過往同政府賣唔少廣告
早排肺炎開始，班藝人就轉多左做直播
我見到班網絡光復戰士就火都來，係咁係chatroom到不停打光復香港，但係人地都只當你係麻煩，叫你唔好鬧交
你知唔知你support緊既微辣根本唔care香港人利益，只care香港人啲錢？佢地係澳門人，根本無義務同你光復香港
再講，咪同我講你入去睇人直播係為左光復香港懶就認啦，根本就係抗爭freerider, 仲要同啲大陸仔一樣玻璃心
所以我無再睇了，因為微辣關鍵時刻一定唔會與香港人同行，佢只會同你講：做好自己啦

公道講句，大把黃線係佢地fans

佩男係黃

cctvb都係黃

屌，是撚但啦

多姐好撚大波！

睇都冇睇過

有做開直播嗰班仔，霍哥加蔥都係避而不談，達哥都起碼關注事件

unfo -ed

林奠都係黃

攞啲女嘅J圖嚟打吓J咪算囉，微辣啲女又幾好J嘅

啱呀，有冇人係pornhub留言光復香港

pornhub直頭被啲藍屍擺埋叔一燒段片上去

我明樓主 表示認同 睇翻我之前個po

結論: 樓豬快走 微辣好撚多打手

港鐵係黃

或者係個標題偏激左，我意思係喺微辣直播到不停嗌光復香港，而人地根本只想你收聲嘅情況下，呢個行動係影衰緊啲手足，比人感覺啲手足只識網上打飛機

成個娛樂圈都潛晒水
十個有十個都係夠拍片搵食

例外嘅人都有原因
Bob 叔唔係為錢、Sunny 無入公司
大 J 本身夠搵食等等…

嗯

全部懦夫

睇我啦

好唔好呀 多謝大家

係黃既就會明

楊明係黃只係為左搵食先唔咁揚

題外話
點解好似無人理馬介休果班人咩立場
係咪唔夠出名定係我miss左

又黎一個屌微辣post

係囉 微辣比微博支那人狙擊果陣 冇人睇到架

支持樓主

利申 唔睇

馬介休黃撚到金

屌，第一，點解你會用微博呢啲大陸野，你覺得有幾多個連登仔有微博
第二，啲圖只屬"一直關注事件" 程度，啲大陸仔係中意上綱上線

聽過冇睇過

第一 一張cap圖等於我有用微博？呢張圖已經傳開曬 係亂咁督人灰未做好功課嘅連登仔未知姐
第二 澳門人最盡咪「一直關注事件」唔通要佢地落場？澳門人唔係冇諗過搞集會撐香港 只係被河蟹左 咁就係個吹屎眼政府問題
雞wing條片直情錄到paul大嗌香港人 霍哥講到明要排隊嘅地方唔會排 但佢果日去排光榮 三罷又有響應

一間公司有黃有藍 所以我唔排除微辣入面有藍
但正如唔會係個洗碗婆係藍 就代表間黃店係扮黃/藍囉

算啦，樓主會話你微辣打手，話佢地係扮出嚟，話佢地呃錢。

又要擴大黃圈，又要極度嚴苛，對樓主嚟講，應該坐咗監先叫黃店。

你條撚樣咪上綱上線囉
澳門有23條本來就唔能夠表明立場
而佢哋作為公眾人物在公在私更加要慎言
如果一直有follow開佢哋 其實好多人已經發咗聲

再者 如果單純只想針對微辣嘅立場係冇必要提達狗
呢個post根本就同黃子華一樣
係班達狗死忠開地圖炮引戰打飛機用

大家冇必要認真討論
拉

一早係之前幾個屌微辣post已經講過屌微辣會係月經post 仲要應該係同一班人 因為都係冇做過功課未fc任何野嘅人 求其打一篇文r friend扮同路人想人一齊抵制

間間茶餐廳部部電視機都系長開播住ＴＶＢ

什麼東西?只識大中小辣

我嗰兩點都只針對你話微辣俾支那人搞一事，我一早已講，澳門人無義務同你光復香港，個point係咪係人地個chatroom到叫春影衰前線手足
霍哥佢地當時有做野，但宜家係直播叫人咪提政治就係事實，你會唔會話689當年64登報就係黃丫
你張圖我就真係無見過喇，wechat瘋傳牙？

左上有支那聯通4個字都可以話我係用緊微博
依家呢個時勢 如果呢張圖真係我嘅 我會唔會咁on9 po呢4個字上黎博block

澳門狗見到都憎

冇睇開
一開頭啲爛gag真係好撚低質 之後見親都skip

條底褲深黃

邊度都好 就算連登 洗版不嬲都唔比架啦

傻9，人地直播打機，你走入去打口號，牛頭唔撚搭馬嘴

無睇 但呢種洗版係好煩

人地早過我地光復

澳門人黃定藍關你撚事咩 人地有23條 乜撚野睇微辣就咪認黃 到時真係無人認黃想睇樓主有咩回應

你要出post屌人 張圖未見過就唔該你做好功課先再出post唔係你出完post我再po呢張圖再屌鳩你on9唔撚fact check

唔係好明
你都識話人地澳門人,人地又無拎光環又無扮黃搵錢
點解期望人地會認同你"光復香港?"

利申: 非FANS, 只係間唔中睇下,但唔認同要咁偏激話睇左就唔好認自己黃咁誇張

本身都唔睇啦
成班MK仔女當自己大明星
啲片低質到
冇內容冇營養

以為係人地到打句口號就抗爭左

達哥就係因為立場出事, 咩叫"如果單純只想針對微辣嘅立場係冇必要提達狗"?? 唔識類比?

支持

叫周子瑜男友有幾撚高質

覺得手足做野搵錯地方 留翻啖氣係Twitter 做事好過 係呢啲直播留言跟本冇人 只會惹人反感 同啲五毛留言一樣

因為連登仔覺得澳門=支那=年年拎政府錢=狗
佢地main target又係香港人

所以微辣唔上場支持=食香港人水=扮黃 甚至係藍

最後都係返到去黃圈門檻問題

去人地個channel叫春 就算你係個黃既youtuber 度洗 都係唔好

咁講真啲片真係麻麻嘅

達狗 香港人+政治野
微辣係？

好多連登仔話佢地暗黃，
澳門有23條.......

難分真與假
到底你係屌緊微辣定chatroom班口號撚
不過無論如何 如果照你所講 你咪就係嗰班仆街自私撚
係人都有言論自由 佢哋係要講有咩問題？
逼人跟你條線黎行？要所有人跟你思想同化？

唔好又同我搬689單嘢出嚟講啦屌你老母
一啲point都冇

只要班人冇公開做護旗手撐警奶共屌黃
我有咩理由要批判佢？

唔好撚再喺度污染連登 收手啦達狗遺種
其實真係好易睇穿
黎黎去去都係同一班人而講嘅論點都係一樣

睇完成個post 原來都只係一隻達狗借其他人幫達狗消毒

跟本人地好似冇話唔俾你留言 叫你咪洗版你就屌人扮黃 就算係bob叔到洗板都被人屌啦

覺得佢地私底下有立場
礙於工作、錢同背景澳門人關係好多制爪
入chatroom 講光復又做多左喇只會令人反感
對件事無幫助
但睇我覺得無問題 至少唔似cctvb

遲d香港人去睇英超大叫口號無人理鳩你係咪就會演化成睇英超就咪撚認係黃

好撚煩 成日有post關於微辣
唔撚睇咪得
正經野又唔見上到熱門

月經post

樓豬真係好肉酸

辣你老味咩

冇睇
要睇就睇pomato

不如香港人自己搞個平台
咪唔駛睇澳門架囉

你個類比錯撚晒就唔好學人拋書包啦

根據樓豬邏輯 小薯茄同霍哥拍過片應該都唔睇得

其實我個point咪就係咪一路睇, 一路又要comment光復香港
根本我一開始就係講澳門人無責任同我地光復

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言或封鎖帳號。
如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖。
詳情：

唔好上連登呀 連登唔比洗版講光復香港架
又一直冇表態 又唔強制登出

達哥係香港唔開聲講就話啫
相反地 講完會中廿三條 會唔會咁敢言
講完搏拉

不嬲唔睇
一大浸蝗味

認同

認真問 乜水?
我平時就食開大辣嘅

唔好再j wingto

豪dee 直播有講香港人加油

佩男靚咩？素顏好柒 單眼皮

本地大把YouTuber 好J咁多你唔J佢哋
得罪講句 微辣d女真係好低質

利申 冇得揀先會屌佢

蕭生

拉
周圍樹敵對自己毫無益處

雞wing啊軒前幾日開直播講陳秋實講肺炎大陸實況
仲講左句共產黨無好野 又唔見你講

佩男有腳 但樣衰
Tina 係細細粒 但樣衰
呀妹 都係有腳 但仲衰過家姐
蘇霖 平板 樣一般
Yelo 唔靚 無身材 好似整過對眼
蘇菲 淫係淫 唔算太差 但藍絲仲要玩玩下game喊 好煩
多姐 係大波係淫但都係樣衰

幫樓豬答埋 我唔知 唔清楚 睇唔到 呢d野唔關我事

除咗熊仔頭同伍公子其實冇咩講廣東話嘅youtube channel 係值得睇

大把大陸人而家都開始屌緊共產黨

以前bomba都唔錯 可惜 唔知條友諗乜

R 對腳

真一班人覺得佢地真黃 一班人覺得係偽黃
根本兩邊都唔會說服到大家
唔想睇未自己罷睇囉

驗下眼？蘇菲咁撚豬都話唔差

係大波 但藍

所以冇必要出post
然後逢親呢d post 我用不推文去覆都係多like同上到熱門

梳 唔記得左佢添

但係8婆格兼無乜頭髮

大波 abc咁 送到埋口都會屌
不過藍絲

唔算太差呀Ching

J腳已經夠玩成晩
不過有人喺之前d post講佢都係有表態支持果d

樓主一開始就想屌微辣，柒咗發現駁唔到就係到扮屌chatroom撚

咁你係想表達叫人唔好係微辣comment
光復香港既野
同叫睇微辣既人唔好認黃無關係wo

咁佢地好多都有腳啦

arm channel 得唔得
冬OT pomato 呢d無聊又可以睇下嘅

熊仔頭真係太高質

入人地直播講光復香港其實只有負面作用

R對腳睇落都似又白又滑喎
其他果d好多都矮 或者一撻撻跳舞痕

都唔撚明 點解睇微辣就唔係黃
微辣 你可以話係淺黃 又或者中立啦 但起碼就唔係藍
咁點解要當藍絲咁追擊
你唔將佢列入黃色經濟圈我明
你覺得佢質素差唔睇我都明
但我就r爆頭都唔撚明點解黃就唔睇得微辣
定還是樓上嘅清真係全天候黃店
連唔係香港人嘅中立網台都冇辦法接受？

兒登仔硬係要眾人皆醉佢獨醒咁吖嘛

達哥

然後佢地就會拎本身係香港人嘅達狗同舊屎來講點解對佢地咁唔公平

下下衝去洗版同班小粉紅有撚分別

微辣嘅人事實係有表態，至於你覺得佢唔好睇咁唔睇囉。

agger
恥笑樓主

樓主喺邊？

樓主講野真係柒柒地

佩男咁撚靚叫樣衰？

我屙啲尿都黃

啲女咁樣衰都j得落

有奶便

澳門狗都好睇
剩係識賣女 一啲內容都冇
班仔又柒又on9 尷尬當好笑
就算佢地黃到發金都唔會睇

微辣前線好黃

係你個人偏激左，試下再細心啲諗下，所謂黃色經濟圈入面食品有邊一樣唔係中國入貨？

係呢個時候我哋冇得揀，食一舊屎總好過食兩舊屎

人哋有網路廿三條
樓主又點樣證明自己係黃呀
打兩隻字就係黃？
日日批判就係黃？
上天安門唱首願榮光歸香港
拍埋片 證明咗自己係咩人先啦
淨係識打飛機

不嬲唔睇鄉音channel
好大浸撈味

林愷鈴呢？

奶共蘇菲

人地又唔係香港人你想人點？ 幫你擋TG先係黃？
欠撚咗你？ 人地有23仲敢po呢啲story 拍呢啲片 你仲想點

睇過幾段，仲柒撚過以前bomba,唔明點解咁多𡃁仔睇

都過左大半年啦 連登仔思想都仲咁唔成熟 活係自己嘅世界
失禮得黎又做唔到大事

如果人哋真係有發過聲又唔好咁苛刻
起碼同達哥都差好遠
利申：冇睇開；啲片都冇乜營養

多謝大家

人地澳門人 冇咩義務幫你喎
況且又有網絡廿三條
避而不談都好正常啫
咪撚講到全世界都要幫你抗爭
唔幫就係垃圾先啦

我講多一次 香港人只不過係無咁西既支那人
人地微辣 你都識講澳門 人地好多都私底都講表態過
你想人地幫你香港人抗爭埋呀??
你不如話等支那抗爭爭取民主 等我地都有民主
你呢D撚樣 一日到黑開呢類post推鳩開D同路人
好簡單逆反心理 我撐你 仲要比你屌 我咪唔撚撐 撐對家囉
tvb呢類唔同 咁大部機器做鳩我地 無誤會 敵人黎
先係正宗吃香港人 做鳩香港人媒體
唔好認為打句 光復香港 無用
你唔撚講出黎 撚知你香港 仲有呢班人??以為輸撚哂喇

正皮：樓主真膠 腦荀未生埋覺得全世界圍住佢轉
負皮：樓主假膠 為自己利益(達fans, 分化,5毛)帶風向

微辣不了 有冇勁辣？～

2020仲講緊食物要靠中国

.

你舉個例子嚟聽吓邊一間黃店係完全冇用中國食材？

照你同樓主嘅意思，係咪即係要食黃店，就咪撚食中國食材嘅黃店？ 咁糖鹽醬醋茶呢？

唔差在popo都係黃啦

連登都係黃

佢依家viu有節目
依個就真係咪撚睇啦

黃色經濟圈入面食品有邊一樣唔係中國入貨？

睇清楚你自己條問題啦

Btw糖鹽醬醋茶 我都冇一樣係用緊中國野
唔係日本外國就係台灣

沈博士:香港人唔係無咗中國唔得

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

俾埋數據你

大老呀，癲少左
人地有二十三條

踢貓效應，屌唔到班藍既走去屌另一班

上星期我入去一個po屌柒條友睇微辣
之後比班on9曲解我意思
仲要話我同小粉紅無分別
根本班睇微辣嘅人同仲食緊金拱門嘅人一樣

連登仔屌少陣會死的，人地未出聲幫人對號入座

睇番達仔ig啲story，都唔可以算係了解中啦。

連仔話：唔知道，唔清楚，無睇到。

呢啲人真係好撚煩 就算澳門有23條 人地無明示都暗示發左聲 仲想人地點？係咪要發聲發到俾人摺埋6毫子間公司先夠黃？到時係咪樓主開間公司養佢地 都係果句 批鬥鬥黃係無撚用

拉

facebook成堆撚屌香港人支持香港警魔殺人強姦我又唔見樓主屌

永遠就係一有人支持香港就會有樓主呢類5毛狗開post扮激進派黃絲攪9人

第一 我屌你老母
第二 我屌埋你老豆
第三 我屌埋你條柒頭皮

佢哋黃極香港真係光復唔到（touch wood) 只會做返佢哋嘅澳豬
光復到 就會過埋嚟癡
兩邊茶禮

收皮啦，講講下唔夠人講係度縮係就度兜？
柒就認左佢啦
有口屌人無口屌自己

食開屎？
利申：澳門人
微辣係冇一個可以j得落...

先唔理黃藍
好地地點解會睇佢地

Tina，家姐細妹都ok呀。

成個意思唔撚同晒

成班拍啲片不知所謂

澳門狗連民主都唔知係乜

其實幾好睇，你地咩都咁敏感遲早人都癲

從來唔睇澳狗 個個都好樣衰

純搞笑姐 華浚似er sir meme黎

佢哋有人69,616過嚟香港遊行,post過ig story

冇得fc,story已經冇咗

BTW真係game好好睇

fb都唔應該用

同意 唔講到明支持抗爭都會俾人屌

同意 樓主依啲係增加敵人嘅做法

佢問題有咩問題

微辣班垃圾澳門狗

真係好撚正

柒完好收皮啦，仲多多聲氣

拉啦
人地澳門人，又有23條
都肯撐我地仲想點
垃圾po

我幾鐘意加蔥

澳門立23條你又有無幫澳門狗出聲？

批鬥完就光復到香港？

關我撚事咩 澳門 喺班垃圾微辣自己冇話題拍YouTube 先癡香港人話題姐

記得好似見Rico 有條片笑過吓班狗

傻撚左呀你？
澳門立23條澳門人唔撚識自己反抗？

咁同微辣有咩關係

佢條底褲好撚黃

又會成堆on9啲狗周圍打人殺人影左唔放上去
叔一燒高清影左周圍share 隻狗真係冇講錯 靠香港人革命死得啦

的確係大把人只係識喺網上打飛機 遊行都未去過 只係識係網上狗噏 然後去食m記

正解

黃色經濟圈入面食品有邊一樣唔係中國入貨？
邊一間黃店係完全冇用中國食材？

完全倚賴 同 部份使用 嘅分別

我係我 咪拉埋樓主
我純粹針對你個句所謂黃色經濟圈入面食品有邊一樣唔係中國入貨？

怪香港人自己唔生仔囉 娛樂事業最緊要就係人數
支那下下14億人壓落嚟 想奶支那市場既藝人有邊個敢唔跪啦
香港地少裝唔到咁多人 但係連埋海外人數 有日本咁1.3億人 成個市場牙力都唔撚同啦

推 罷睇左好撚耐

on99成班人係人地chatroom度spam 口號
梗係block 9你啦
霍哥都講到明你講咩都得，係唔可以洗版阻住人交流
好明顯佢係個stream度就係想政治中立
你就要道德綁架人,on撚79

日日喺度港男港女互鬥 大把人40都未拍拖 拍撚左又唔生
但係香港嗰班狗為咗拎宿舍個個都生兩件 藍絲又係貪威識食嘅支那種 係咁生仔拎人血福利
香港藍絲勢力坐大香港人自己都有責任

而且與此同時嗰班支那豬 個個23 24歲已經生咗件 唔係一孩政策 班友真係可以生到退休
人多你咁多倍 科技又冇優勢 人數又冇優勢 地理更加冇優勢 有乜理由唔輸

微辣不了

共產黨係黃

垃圾支那雞

認真，我以前好鐘意睇，依家望到成日都忍唔住
不過諗起班人依家仲可以係到笑得咁開心就
不了
利申勁耐無睇過

之前區議會有叫人投票

華浚有睇連登

成班友聖戰士上腦吖嘛

如果佢係黃，咁我可以宣布何君妖都係黃

你諗下樓主講嘅同以上觀點有冇矛盾

唔公開講話撐=要批鬧，係敵人

（篤尿）

我係我 咪拉埋樓主
我純粹針對佢個句所謂黃色經濟圈入面食品有邊一樣唔係中國入貨？

你唔明佢想表達嘅意思

前幾日上左個FD屋企等打牌時見佢地開黎睇, 佢地笑到癲但我完全唔知笑點係邊, 剩係聽到班友講D咸濕野
係咪我有問題

樓主柒撚到

澳門有23 條
你唔好搞佢地啦

笑死 岩先又話達哥好啲 係關注程度
依家又話佢地都係
咁即係點撚樣

垃撚圾微辣 又唔好笑 又樣衰又戇鳭

人地洗唔洗摞個西出黎比你屌 之後比你確實左先要你公布下佢係味黃

你個名

唔係俾人感覺，事實係咁多freerider

咁美國人就有義務同你光復香港?
笑左

大辣就大辣、中辣毫中辣、小辣就小辣

乜撚野叫微辣呀

之前加蔥直播
我淨係問佢可唔可以解釋下23條
佢都當睇唔到我個留言
解釋23條都唔得架咩？

……

d片尷尬位多到 睇完後面出黑底白字幾隻字九唔搭八

要佢地黎香港上前線食TG先叫做幫香港人呢邊？
美國支持香港人既議員都唔係知
個個有黎香港視察，咁個班又係奶共？

樓豬 pin埋喱個啦

樓主講到1999無理過佢講緊咩
上面個個巴打我唔知佢係唔係九五撘八
但針對嗰句野佢係錯囉

何君堯都係

唔明 係咪唔睇得 Netflix 唔睇得其他國家嘅節目同埋電影 淨係可以睇...其實黃可以睇啲乜

至從反送中開始知仍係臭雞
真係有佢既片都唔撚睇+DISLIKE

內文與標題不符
咁根本睇任何一個政治以外嘅直播/片再喺留言/chatroom係咁留光復香港都顯得煩膠啦

無人既澳門其實幾靚 (啲建築)

Block 左樓主
太噁心

衰過哂佢哋

化咗妝都麻麻喎

冇睇好耐.....

Cctvb前線好黃

澳門人個生活圈，根本離不開大陸

咁如果我去非藍非黃店食過飯，係咪又唔可以自稱黃

未睇過

無啦啦走入人chatroom嗌口號
人哋又有23條又有支那fans又剩
唔通人哋跟住同你嗌咩on9
開咁多個po討論呢班澳門人係咪黃有咩用

係，我見到都覺得煩，好撚小學雞。
同之前簽百鳩幾份聯署一鳩樣，自己弱化左個功能，我係條友都唔想睇 係唔係都10萬簽名

btw.,微辣大排檔幾好睇

屌到佢變黃

仲達哥尊稱
巴打都幾有禮貌

轉頭嗰兩隻澳門狗又衝入嚟咬人

收皮，P牌

10後負評咗

On9仔樓主睇下哩個po先啦

［突發］微辣終於出聲

永遠開親post講微辣就會有班人講多姐好大波yelo好靚 兩件豬閪都有人吹捧

又唔准人笑，好撚心你啦，仆街

P牌就收皮啦

你唔問佢希特拉萬唔萬歲

On9先睇

好麻煩 人地開直播打機吹水 班人係咁入去光復香港做乜野
係咪想人地幫你抗爭埋 定打完句野呃下like就滿足

早排影視界搞左一個禮拜罷出片
佢地都有參與喎
係人都知呢一行都要避忌嫁啦
靜靜地贏唔得？

點解久唔久就有人屌人睇微辣

人地有廿三條都有就住講 做乜尻

咁就好了 無人同我爭
好撚正啊佢

早就block左

澳門狗返澳門 打手收皮 係咁多

我係咪P牌唔係睇個名隔離就知嘅 傻仔

根本要殺哂班垃圾 日日只係識屌女

耐唔耐又會有人出個post屌微辣，講左幾多次澳門有網絡23條，樓主咁勁咪去澳門屌鳩支那身先士卒囉

講咁撚多野原來又係達狗打手

大你老母，豬撚到咁,你老母夠大啦，係黃嘅就咪撚睇🤢

霍哥幾個月前有條片後面痴住張memo紙寫住撒回 唔知係巧合定咩

成隻大陸雞樣咁

你識夾 你都可以係大波

佢地有出過聲都叫隱約表明過立場
最on9係有班人成日趁d直播個陣整句光復香港時代革命
仲要洗鳩人版
唔止係微辣d人直播 仲有好多其他人做既直播都係咁
唔該呢d人咪撚再影衰手足

人地有23條……你想佢地點發聲呀？

啱channel啦....仲微乜鳩辣

柔柔 米媽 我係女仔都鐘意

微辣不嬲垃圾。

好撚嘔心，由一開頭大條道理屌柒四方，到後面縮骨到要兜呢樣兜果樣話自己唔係呢個意思

你咁撚正義行得正企得正咪pin返#24囉
洗乜扭屎忽花咁解釋呢樣解釋果樣呀柒頭皮

樓主正仆街

條友痴撚左線，懷疑係咪微辣打手黎
登佢可憐，要周圍咬人刷存在感

我呢個ac P牌就等於我係P牌咩
佢都弱智嘅

Tina:嗰個嘴 嗰棚牙
姊妹:嗰層粉 嗰對波
邊樣係可以J得落...?

澳門依加威啦得戚啦

tb黎

人地在澳門住
有網絡23條
你叫人唔返屋企咩

成日喺度又樹敵 又分化
樓主咁勁過去澳門講舉住板大叫五大訴求啦
佢自己都冇做過啲咩 就係度不過放大人哋啲行為
真係唔明點解咁多正評
連登真係好多樓主依類人帶風向
自己批判吓自己先 再批判人咃啦

華浚ig有Post過

你地頭左味

其實條友就五毛黎既
我就一早已經block柒左佢㗎啦

知唔知點解唔好提 因為澳門有廿三條呀傻仔

講到廿三條係黑警打人後先立咁，明明又讚佢地屌差佬，但有ching話係直播時想向佢地了解下23條都唔回應，呢個時候又搬23 條來護旗，究竟23條係咪連講咩係23條都拉

微辣?乜撚野微辣呀?辣就辣,唔辣就唔辣啦,乜撚野微辣呀

咁微雨呢？

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

呢個post就咁快沉
隔離屌eeetv就推幾個post

連登仔係咪有女睇就唔屌

最唔gur係playstation hk搵微辣唔知邊兩個代言
改名做playstation macau算啦咁

改為直播嗌支持共狗

連登仔剩係狙擊香港人
澳門人就比借口佢話有23條 政府禁言

咁就咪7屌鳩大陸人啦 中共禁言呀 原諒大陸人

弱智冇知識兒會浪費時間睇
本身D片冇乜內容同道理 得個玩同圍威喂字

咁唔應該屌鳩耿爽啦
有共產黨
你叫人唔好返工咩

佢les㗎